黨鐵用八達通入閘但跳出閘既話八達通幾時先會用得反？

因為驚入閘比人捉到跑唔甩，所以出閘先跳但跳完閘之後暫時都用唔到八達通入
大家有冇試過要幾耐先用得反？我知可以同職員講，但同佢地講完邊個站落又會扣反我錢，我一蚊都唔想比黨鐵

買一個站既飛咪得

就係一蚊都唔想比黨鐵

搞清楚先玩啦
你拍入閘 唔拍出閘 只可以去counter reset
一張可以reset 5次 之後就disable

冇人睇就跳 有人睇就長者卡
咁玩已經好安全
諗定埋俾人捉要點 係即跑呀

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06